鐘意遊戲王伊西絲既入一入黎

小弟本身唔好黑肉但都好中意佢
有種説不出既魅力

btw, 想問下入面D圖係邊到cap出黎
我睇囇成套DM冇唔覺有既

我都係
不過佢個髮線好奇怪
btw幅圖喺邊度嚟

黑肉瑪娜仲正 黑魔女立即變黑又得

好j

google search
但我想知邊套動漫cap出黎